<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<MyCoReWebPage>

  <section xml:lang="de" title="Willkommen auf den Seiten des Laade-Archivs">
    <div class="row">
      <div class="col-md-9 col-md-offset-2" lang="de">
        <h2>
          Center for World Music
        </h2>
        <p>
          Wie leben wir mit Musik? Das Center for World Music der Universität
          Hildesheim bewahrt bedeutende Spuren und Vermächtnisse weltweiten
          Musikschaffens: über 4.500 Musikinstrumente, 45.000 Schallplatten,
          eine der größten Sammlungen Europas. Das Center widmet sich der
          Vielfalt musikalischer Traditionen und ist ein Archiv und Labor,
          ein Ort der Forschung und des Studiums, ein Treffpunkt für
          Musikerinnen und Musiker und eine Basis für internationale
          Begegnungen und Verständigung.
        </p>
        <h2>
          Musikethnologie heute
        </h2>
        <p>
          Musik ist nicht nur bloße Unterhaltung oder hohe Kunst. Sie ist
          eine emotionale Kraft. Sie kann Verständigung fördern, aber auch
          trennend wirken. Musik ist zutiefst gesellschaftlich. Welche Rolle
          spielen Musik und Klänge in der Gesellschaft? Diese Frage beschäftigt
          die Musikethnologie. Das Center for World Music verfolgt die Aufgabe,
          musikethnologisches Wissen für die Gesellschaft nutzbar zu machen –
          ganz im Sinne einer engagierten Musikethnologie. Durch die enge
          Verzahnung von Theorie und Praxis, durch die regionalen,
          internationalen und interdisziplinären Partner sowie durch die vier
          Arbeitsbereiche Archiv, Forschung, Lehre und Community Service
          entstehen hervorragende Synergie-Effekte, welche die Arbeit am
          Center for World Music in Hildesheim auszeichnen.
        </p>
      </div>
    </div>
  </section>

  <section xml:lang="en" title="Welcome to Laade Archive">
    <div class="row">
      <div class="col-md-9 col-md-offset-2" lang="en">
        <h1>
          Wolfgang Laade Archive
        </h1>
        <p>
          this page is coming soon ...
        </p>
      </div>
    </div>
  </section>

  <meta>
    <log lastEditor="administrator" date="2020-03-10" time="10:15"/>
  </meta>

</MyCoReWebPage>