<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<MyCoReWebPage>
  <section xml:lang="de">
    <div class="row">
      <div class="col" lang="de">
        <h1>Erklärung zur Barrierefreiheit</h1>

        <p><span style="color:#A9A9A9;">12.06.2020 Stand der Erklärung</span></p>

        <p>Informationen über die Zugänglichkeit dieser Webseiten gemäß § 9b NBGG sowie über diesbezügliche Kontaktmöglichkeiten.</p>

        <p>Diese Erklärung zur Barrierefreiheit gilt für <a class="external-link" href="https://cwm-archiv.gbv.de/" rel="nofollow">https://cwm-archiv.gbv.de/</a></p>

        <p>Diese Webseiten sind mit den Vorgaben der harmonisierten europäischen Norm EN 301 549 V2.1.2 (08-2018) teilweise vereinbar.</p>

        <h2>Nicht barrierefreie Inhalte</h2>

        <h3>Die aufgeführten Inhalte sind aus folgenden Gründen nicht barrierefrei</h3>

        <p>Der Digitalrepositorium der Sammlung 'Wolfgang Laade Music of Man Archive' ist gemäß § 9 Absatz 2 NBGG 'Inhalte von Internetseiten und Apps' von der Verpflichtung zur Barrierefreiheit ausgenommen, da es sich dabei um eine Kulturerbesammlung handelt, die nicht oder nur durch unverhältnismäßigen Aufwand barrierefrei umgewandelt werden kann. Dies betrifft insbesondere die Textbeschreibung von Grafiken sowie die Transkriptionen der bereitgestellten Audiodateien gemäß BITV-Test 1.1.1. und 1.2.1 (siehe: https://www.bitvtest.de/bitv_test/das_testverfahren_im_detail/pruefschritte.html).</p>

        <h2>Erstellung dieser Erklärung zur Barrierefreiheit</h2>

        <p>Diese Erklärung wurde am 12. Juni 2020 erstellt. Die Einschätzung basiert auf Selbstbewertung.</p>

        <h2>Feedback und Kontaktangaben</h2>

        <p>Über folgenden Kontakt können Sie Mängel in Bezug auf die Einhaltung der Barrierefreiheitsanforderungen mitteilen:</p>

        <p><a href="mailto:cwm_mund@uni-hildesheim.de">cwm_mund@uni-hildesheim.de</a></p>

        <h2>Schlichtungsverfahren</h2>

        <p>Bei nicht zufriedenstellenden Antworten aus oben genannter Kontaktmöglichkeit können Sie bei der Schlichtungsstelle, eingerichtet bei der Landesbeauftragten für Menschen mit Behinderungen in Niedersachsen, einen Antrag auf Einleitung eines Schlichtungsverfahrens nach dem Niedersächsischen Behindertengleichstellungsgesetz (NBGG) stellen.</p>

        <p>Die Schlichtungsstelle nach § 9 d NBGG hat die Aufgabe, Streitigkeiten zwischen Menschen mit Behinderungen und öffentlichen Stellen des Landes Niedersachsen, zum Thema Barrierefreiheit in der IT, beizulegen. Das Schlichtungsverfahren ist kostenlos. Es muss kein Rechtsbeistand eingeschaltet werden.</p>

        <p>Direkt kontaktieren können Sie die Schlichtungsstelle unter:</p>

        <p style="margin-left: 40px;"><strong>Telefon</strong>: 0511/120-4010</p>

        <p style="margin-left: 40px;"><strong>E-Mail</strong>: <a href="mailto:https://cwm-archiv.gbv.de/">schlichtungsstelle@ms.niedersachsen.de</a></p>

        <p>Datum der Veröffentlichung der Website oder der mobilen Anwendung: 8. Mai 2020</p>
      </div>
    </div>
  </section>
  <section xml:lang="en">
    <div class="row">
      <div class="col" lang="en">
        <h1>Declaration on accessibility</h1>

        <p><span style="color:#A9A9A9;">12.06.2020 Status of the declaration</span></p>

        <p>Information on the accessibility of these web pages in accordance with § 9b NBGG as well as contact details.</p>

        <p>This declaration on accessibility applies to <a class="external-link" href="https://cwm-archiv.gbv.de/" rel="nofollow">https://cwm-archiv.gbv.de/</a></p>

        <p>These web pages are partially compatible with the requirements of the harmonized European standard EN 301 549 V2.1.2 (08-2018).</p>

        <h2>Non-barrier-free contents</h2>

        <h3>The listed contents are not barrier-free for the following reasons</h3>

        <p>The digital repository of the collection 'Wolfgang Laade Music of Man Archive' is exempt from the obligation of accessibility according to § 9 paragraph 2 NBGG 'Contents of Internet pages and Apps', because it is a cultural heritage collection which cannot be converted barrier-free or only with disproportionate effort. This concerns in particular the text description of graphics as well as the transcriptions of the provided audio files according to BITV-Test 1.1.1. and 1.2.1 (see:  https://www.bitvtest.de/bitv_test/das_testverfahren_im_detail/pruefschritte.html).</p>

        <h2>Preparation of this declaration on accessibility</h2>

        <p>This declaration was drawn up on 12 June 2020. The assessment is based on self-assessment.</p>

        <h2>Feedback and contact details</h2>

        <p>You can report deficiencies in terms of compliance with accessibility requirements via the following contact:</p>

        <p><a href="mailto:cwm_mund@uni-hildesheim.de">cwm_mund@uni-hildesheim.de</a></p>

        <h2>Conciliation procedure</h2>

        <p>If the above-mentioned contact information is not satisfactory, you can apply to the conciliation office, which is located at the state commissioner for people with disabilities in Lower Saxony, for conciliation proceedings to be initiated in accordance with the Lower Saxony Disability Equality Act (NBGG).</p>

        <p>The arbitration board according to § 9 d NBGG has the task of settling disputes between people with disabilities and public bodies of the State of Lower Saxony on the subject of accessibility in IT. The arbitration procedure is free of charge. It is not necessary to call in legal assistance.</p>

        <p>You can contact the arbitration office directly at:</p>

        <p style="margin-left: 40px;"><strong>fon</strong>: 0511/120-4010</p>

        <p style="margin-left: 40px;"><strong>email</strong>: <a href="mailto:https://cwm-archiv.gbv.de/">schlichtungsstelle@ms.niedersachsen.de</a></p>

        <p>Date of publication of the website or mobile application: 8th May 2020</p>
      </div>
    </div>
  </section>
  <meta>
    <log lastEditor="administrator" date="2020-07-14" time="11:11" />
  </meta>
</MyCoReWebPage>
