<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<MyCoReWebPage>

  <section xml:lang="de" title="">
    <div class="row">
      <div class="col" lang="de">

        <h1>Datenschutz</h1>
        <p>
          Die Betreiber dieser Seiten nehmen den Schutz Ihrer persönlichen Daten sehr ernst. Wir behandeln Ihre personenbezogenen Daten vertraulich und entsprechend der gesetzlichen Datenschutzvorschriften sowie dieser Datenschutzerklärung.
        </p>
        <p>
          Die Nutzung unserer Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten möglich. Soweit auf unseren Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder E-Mail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit möglich, stets auf freiwilliger Basis. Diese Daten werden ohne Ihre ausdrückliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben.
        </p>
        <p>
          Wir weisen darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen kann. Ein lückenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht möglich.
        </p>

        <h2>Cookies</h2>
        <p>
          Die Internetseiten verwenden teilweise so genannte Cookies. Cookies richten auf Ihrem Rechner keinen Schaden an und enthalten keine Viren. Cookies dienen dazu, unser Angebot nutzerfreundlicher, effektiver und sicherer zu machen. Cookies sind kleine Textdateien, die auf Ihrem Rechner abgelegt werden und die Ihr Browser speichert.
        </p>
        <p>
          Cookies bleiben auf Ihrem Endgerät gespeichert, bis Sie diese löschen. Diese Cookies ermöglichen es uns, Einstellungen und Basket-Einträge zu speichern.
        </p>
        <p>
          Sie können Ihren Browser so einstellen, dass Sie über das Setzen von Cookies informiert werden und Cookies nur im Einzelfall erlauben, die Annahme von Cookies für bestimmte Fälle oder generell ausschließen sowie das automatische Löschen der Cookies beim Schließen des Browser aktivieren. Bei der Deaktivierung von Cookies kann die Funktionalität dieser Website eingeschränkt sein.
        </p>

        <h2>Server-Log-Files</h2>
        <p>
          Der Provider der Seiten erhebt und speichert automatisch Informationen in so genannten Server-Log Files, die Ihr Browser automatisch an uns übermittelt. Dies sind:
        </p>
        <ul>
          <li>Browsertyp/ Browserversion</li>
          <li>verwendetes Betriebssystem</li>
          <li>URL</li>
          <li>Uhrzeit der Serveranfrage</li>
          <li>IP Adresse</li>
        </ul>
        <p>
          Eine Zusammenführung dieser Daten mit anderen Datenquellen wird nicht vorgenommen. Wir behalten uns vor, diese Daten nachträglich zu prüfen, wenn uns konkrete Anhaltspunkte für eine rechtswidrige Nutzung bekannt werden.
        </p>

        <h2>Kontaktformular</h2>
        <p>
          Wenn Sie uns per Kontaktformular Anfragen zukommen lassen, werden Ihre Angaben aus dem Anfrageformular inklusive der von Ihnen dort angegebenen Kontaktdaten zwecks Bearbeitung der Anfrage und für den Fall von Anschlussfragen bei uns gespeichert. Diese Daten geben wir nicht ohne Ihre Einwilligung weiter.
        </p>

        <h2>Auskunft, Löschung, Sperrung</h2>
        <p>
          Sie haben jederzeit das Recht auf unentgeltliche Auskunft über Ihre gespeicherten personenbezogenen Daten, deren Herkunft und Empfänger und den Zweck der Datenverarbeitung sowie ein Recht auf Berichtigung, Sperrung oder Löschung dieser Daten. Hierzu sowie zu weiteren Fragen zum Thema personenbezogene Daten können Sie sich jederzeit unter der im Impressum angegebenen Adresse an uns wenden.
        </p>

      </div>
    </div>
  </section>

  <section xml:lang="en" title="">
    <div class="row">
      <div class="col" lang="en">

        <h1>Data protection</h1>
        <p>
          The operators of these pages take the protection of your personal data very seriously. We treat your personal data confidentially and according to the legal data protection regulations as well as this privacy policy.
        </p>
        <p>
          The use of our website is usually possible without providing personal data. As far as personal data (e.g. name, address or e-mail addresses) is collected on our pages, this is always done on a voluntary basis, as far as possible. This data will not be passed on to third parties without your express consent.
        </p>
        <p>
          We would like to point out that data transmission on the Internet (e.g. communication by e-mail) can have security gaps. A complete protection of data against access by third parties is not possible.
        </p>

        <h2>Cookies</h2>
        <p>
          The Internet pages partly use so-called cookies. Cookies do not damage your computer and do not contain viruses. Cookies serve to make our offer more user-friendly, more effective and safer. Cookies are small text files that are stored on your computer and saved by your browser.
        </p>
        <p>
          Cookies remain stored on your end device until you delete them. These cookies enable us to save settings and basket entries.
        </p>
        <p>
          You can set your browser so that you are informed about the setting of cookies and allow cookies only in individual cases, exclude the acceptance of cookies for certain cases or in general and activate the automatic deletion of cookies when closing the browser. If you deactivate cookies, the functionality of this website may be limited.
        </p>

        <h2>Server log files</h2>
        <p>
          The provider of the pages automatically collects and stores information in so-called server log files, which your browser automatically transmits to us. These are:
        </p>
        <ul>
          <li>Browser type/ browser version</li>
          <li>Operating system used</li>
          <li>URL</li>
          <li>Time of the server request</li>
          <li>IP address</li>
        </ul>
        <p>
          This data is not merged with other data sources. We reserve the right to check this data subsequently if we become aware of concrete indications of illegal use.
        </p>

        <h2>Contact form</h2>
        <p>
          If you send us enquiries via the contact form, your details from the enquiry form, including the contact data you provide there, will be stored by us for the purpose of processing the enquiry and in the event of follow-up questions. We will not pass on this data without your consent.
        </p>

        <h2>Information, deletion, blocking</h2>
        <p>
          You have the right to receive information free of charge at any time about your stored personal data, its origin and recipients and the purpose of data processing, as well as the right to correct, block or delete this data. For this purpose, as well as for further questions regarding personal data, you can contact us at any time at the address given in the imprint.
        </p>

      </div>
    </div>
  </section>

  <meta>
    <log lastEditor="administrator" date="2020-04-03" time="10:04"/>
  </meta>

</MyCoReWebPage>
